習近平主席咁過林奠一道呀

第29條

支持國安 嚴正執法

陣間見萬事小心

樓主邊度鄉下 我講開過你一棟
咩呀樓主啱 係過一道

唔記得點寫

一戙